今集鏗鏘集講時代革命

光復香港

push

睇緊 呢期港台咁貼 睇到想喊

推 TVB唔撚播 我地更加要支持

一定要睇

推

光復香港，時代革命！

睇到個位17歲既女仔

18區放映會！

如果個女仔有幸睇到個po
記得係以武制暴,唔係以暴制暴
天琦講過有唔同

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

強者因霸而動武，謂之暴；弱者因義而動武，謂之勇。非理性的暴力，叫暴戾；理性的暴力，叫勇武。

喊左

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請分享聯署
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!